game舖二手game重新包裝當新game賣?

各位師兄,其實啲game舖係咪會收二手game之後再包過當新game一手價賣返出去?早排去信和買game啲game都係用薄膠包住,個蛇魔3返到屋企打開得隻碟右手邊乜都冇空左,我上網見有人話全新ps game包裝會有ps logo原裝封條,其實我係咪已經中左伏入左啲fb ps4二手group先見到係group到啲人放嘅game價只係我原本係game舖買嘅game嘅1/3其實啲game舖係咪會將二手game或者重新包裝當新game賣?求指教

推

thanks,bro

玩到咪算

比你知道係二手又點
你唔通你返去嘈佢會換過隻新既比你咩